[行動動議] 今個星期六可唔可以整個聲援黑警性暴受害者？

九龍/港島大遊行又好，18區又好

推！

特別港女！
要企出黎

集中做文宣啦

一定要聲援！個女仔都咁有勇氣走出黎！我地都要為佢企出黎！做佢既Back up

有無團體搞集會

譯英文，或者加英文字幕，做國際文宣仲好

推到有行動為止

推到全世界知道班仆街黑警做嘅衰野
呀…死黑警

推

支持

推到有行動為止
有行動嘅話po link plz

屯門待產房睇孕婦全相
新屋領性侵
以拘捕為名上下其手
天水圍走光少女

屌你老母冚家剷仆街爆袋斷j死啦死黑警

星期六有和你shop2.0
晚上只能18區
其實有冇人諗過係8大搞集會？
8大搞應該唔駛不反
同時8大校長好似都講過話除左學校要 狗唔入得學校
有咩事走唔到都可以係學校訓番晚
不過班狗實係山入口搞人

push

backup

8大搞
安全過遮打，又可以分區

星期6入唔入中大好？

How about doing both?

We need to keep up with 文宣 to get back the lost areas in Mass Media where CCP has thrown in so much manpower and $$.

The battle out there are 1000x more intense than face-to-face contact with popos since it goes right into the heart of human beings...and potentially created "ripple effect". CCP understands too well that union of all people create unbeatable power ...

Hope that the whole world know about it , if allowed, and provide her with biggest support...especially from a lot of human or woman rights association worldwide..